其實係咪無咗愛就一定要分手

想理性討論下
愛係指激情 熱戀 果種愛
如果係要分 不停換人 到咁上下時間 無feel 再換
換換換換換 換黎換去 唔攰架咩?

換到你覺得愛唔係一段關係既first priority 就會停

無左激情應該都未係
但係去到自己一個舒服過一齊果陣就應該係

有道理

都好有道理
如果覺得同朋友一齊開心過同佢一齊呢? 使唔使分手

差唔多架啦
同埋你問得依個問題
其實都個答案呼之欲出

通常都係想有私人空間就會話唔愛而分手

樓主自己心知肚明 只係想有人認同/潛意識

我覺得愛係好難長久。
你好鐘意食杯面，但日日食都會厭，但係咪厭就分手呢，永遠唔食杯面呢？ 可能有時愛只係一種關係🧘‍♀️。

分左之後會唔會後悔

我覺得係睇下雙方感情有幾深厚同埋係咪互相依賴
通常一邊長期依賴另一邊 都好快頂唔順
拍拖好似湊女

唔一定既
真實例子 我frd覺得同條女拍左6-7年覺得好悶 曾經冷靜左幾個月
最後因為責任結左婚 到而家6年左右
無愛咪變屋企人囉 但真係睇你接唔接受到

拍左9年拖，同居4年，咩愛情感覺都冇哂....
嗌交好似越黎越多....

有時分開下可以大家都睇到個問題

但要有斷左收唔返嘅覺悟

男人會唔會見到前女友變得更好而後悔分開

唔係，點解要分手，邊有日日都咁愛?

有人係靠有左bb來繼續維繫

想阻你幾分鐘聽一首歌...

臨分開前半個月，佢寧願見朋友都唔見我，因為我係佢嘅壓力同唔開心來源，當時我唔明，但其實感受到佢同我一齊冇開心嘅感覺

睇到依句我好驚
好迷惘
我依家真係覺得自己一個舒服過拍拖
但我又唔捨得佢

所以一齊果陣要做多啲

好中

咁淡左等唔等於無愛

留名